女朋友成日唔記得我嘅好。。

我同佢一齊左就嚟半年
佢平時好鐘意扭計同發脾氣，咁我都冇乜所謂。
但佢好似有d得吋進尺，是咁的，我平時基本上我冇野做嘅話我一定會接佢收工，佢住上水嗰邊，而我就住油尖旺，我平時第二日唔洗翻工嘅話我9成都係會送佢翻去。咁有一日佢翻工，而我聽日都要翻工，我就好似平時咁送到車站，佢發脾氣。佢因為咁而發我脾氣，但我平時放工早嘅話都會問佢肚唔肚餓 洗唔洗買野食俾佢。但呢d佢好似冇放喺眼內，淨係會諗我嘅唔好。我仲應唔應該為佢付出。。。

咁而家點算 佢已經習慣左我嘅好咁 只會挑剔